Sogo Thankfulweek人流比過往少起碼一半

0950 #銅鑼灣 Thankfulweek人流比過往少起碼一半 繼續黃色經濟圈 爭氣呀咁多位寶寶😤

Source:寶寶Channel

3點 cwb sogo見，放工後嘅你都要嚟會合！去tst sogo都得，近方便就ok

收工見

每日放工都去shopping
試下化妝品 再上網買先

揮下旗，嗌下口號

sogo見，我要掃貨！！！

香港人爭氣啊！！
絕對要罷買！！！
撒回送中條例最大得益者係商界
但全部！5個月來！全部都沉默！！
助紂為虐！！！
唔可以俾錢佢地賺

要佢全面收皮

推

貼貼紙落喼
貼貼紙落喼
貼貼紙落喼

鳩嗚鳩嗚

要貼係啲唔係好覺眼既位
等佢地過關

三點銅鑼灣見

一齊與鳩嗚同胞共享tg藍水榮耀